\section{Laboratórios de Ensino e Práticas}
\label{sec:labensino}

Os laboratórios de graduação da FGA dispõem de bancada com equipamentos básicos e especializados de medidas. A Divisão Técnica e Laboratorial (DTL) da FGA mantém um almoxarifado
para controle de suprimentos utilizados nos experimentos didáticos. Os laboratórios possuem um técnico responsável pela sua utilização e conservação, que também auxilia os 
docentes e discentes durante a realização de práticas laboratoriais. Em alguns casos, também são alocados monitores para atuarem diretamente no auxílio aos alunos que utilizam 
do laboratório. O curso também utiliza regularmente, de forma compartilhada com os outros cursos da FGA, os seguintes laboratórios:

\begin{itemize}
	\item Laboratório de química e biocombustíveis;
	\item Laboratório de física experimental;
	\item Laboratórios de informática;
	\item Laboratório de eletricidade aplicada;
	\item Laboratório de circuitos eletrônicos.	
\end{itemize}

